鍾培生行緊黃洋狗條路

鍾培生行緊黃洋狗條路
各位社運人仕睇路

- 自捧KOL, 自封為神 (=當年洋狗自封皇上)
- 招兵買馬收信徒 (=以黑社會運作手法收熱狗門徒)
- 打稻草人 (= 挑林作條契弟)

最緊要係, 世上永遠有班低B仔會覺得佢呢類人係教主

我真係覺得, 港共捧撚完雙黃一陳, 又想捧另一隻出黎滲透敵人陣營

各位社運人仕睇路, 所有plan出去旅行既料都唔好同人講

佢串d

黃狗鐘意吠

人哋有既係錢

人地有錢
黃洋狗乞錢

一個借社連呃錢
一個為名氣派錢
差好遠

樓豬係作仔?

林作條team今日咁得閒

係人都知條友藍屍
點行

佢有班連登白癡仔/打手
一講唔過人 就話佢幾有錢
原來奶二世祖屎眼有錢分

聽啲人講野就知咩事
用投資者身份投資錢
但果啲內容只係啲表面佢係想知嘅佢只望回報。
而果班人可以令佢相信就得架嘞
佢比錢之後班人做咩事都唔關佢事，因為佢唔知。

熱血公民守住議會點同

林作人渣黎

守條撚咩

培生培心

仲有人信熱狗？
利申，投過

就係唔好俾另一班熱共出現